【世界末日】Netflix冧咗？

有無巴打都係出error codeM7111－1309
又或者話去咗US region？

冇事喎

仲睇到wor

我電話同PS4開無事，但係電腦就睇唔到。

撳Help Centre就有個新banner係頂

我無事
屋企人就睇唔到

Netflix Original 嗰啲就無事，但係其他就睇唔到

Ok
原來我都睇唔到
This title is not available in your current region(us)

係喎

我而家用電腦睇無事

same

抱歉，出現問題……
串流錯誤

您目前所在地區尚無法觀賞這部影片 (US)。請選取別的影片。

電影睇唔到，戲就睇到

電影同戲嘅分別係？

劇集

TV show同movie應該兩樣野？

睇清楚D
我都差D瀨嘢

屌，我盲撚咗

會唔會聽日都未搞得掂，我要睇shadowhunters呀

呢套我睇到喎

我出Error code

而家又睇得返。

此post完

我返去睇Malec先，希望大家都睇到要睇嘅嘢。